鬧人散水撚個班係咪鬼

玩分化 想人留低 如果真係清場到時實無左好多兄弟
機場個地理環境真係可以一網打盡
既然目標已達到 留低有咩用 be water呀 d狗做野已經無邏輯可言 係機場放tg開槍佢地完全無問題
而家d人先黎馬後炮屌人散水撚又叫人返去
居心叵測